Это план. Тут будут выкладываться ожидаемые результаты на конец недели. Они ожидаемые.

* 29.01 - ЗИМОЛЬ!!!
* 05.02 - Будет написана часть проги.
* 12.02 - Прога будет дописана. Будет написана вспомагательная прога для визуализации полученных данных.
* 19.02 - Исследование стратегий.
* 26.02 - Исследование, реализация и запуск алгоритмов стратегий.
* 04.03 - Исследование, реализация и запуск алгоритмов стратегий. Сделать выводы. Может уже есть оптимальный?
* 13.03 - Запуск алгоритмов или доказательство оптимальности какого-то.
* 21.03 - Финальный результат.